星期一不問價掃中芯

拜登上場，中芯甩難，40gogogo

真定假

係唔係技術即上3nm 帶領地球科技？

拜登上場中芯先出事

以後無制裁晶片任買，做乜要送錢比中芯研究

無衝突既
防患未然
4年時間可能夠上3mm
始終未知4年後邊個會上場

係有咁遠見就唔會自煮研發咗咁耐都上唔到5nm啦

定係你笑鳩佢4年後技術倒退到3mm?

我講緊既係就算拜登上場唔代表中國就唔發展晶片市場
發唔發展到同會唔會發展係兩樣野黎

做咩唔掃TSM

有5nm買點解仲要洗錢自主燃發？

你都on9
拜登上場咩芯片都有得買
係買都買中興

J!!!!!

外國乜鳩都有得買
全部入口咪得囉

拜登上場台灣有難

但TSM美國佬揸旗
何況蘋果都要新片

芯

屌，唔好升住，未入市

送死post

一追又驚坐艇

黃藍是政見，中芯是常識

屌，係咁升

26.15 出事未

入左1手看門口

解除芯片封鎖，大陸掃美國牌子芯片啦，仲駛掃衷芯？

有料到

拜登做一世嗎？大陸見過鬼仲唔怕黑咩？肯定會發展本土晶片，以後唔駛俾外國鍊住個春袋